至從全世界放水消息一出 股票就一路跌?

明明又去番QE
呢次會唔會係終極一震

聽日升番

而家D QE 同之前既唔同